死獌狗人工咁高等破產

金錢足球可恥